% Save with file name BENOU-YY####TYPE_desciption.tex
% mkdir BENOU-YY####TYPE_description/ if doc as dependencies
% /img/   for image    /chap/    for chapters    /fig/    for figure sources

\documentclass[generalannouncement]{../../commons/tex/latex/benou/benou}


\begin{document}


% for fablab doc toggletrue sublogo and pass directory
\toggletrue{sublogo}
\defsublogo{../../utils/fablogo.pdf}

% increment sequence according to repository
\docid{
code = BENOU,
sequence = 0001,
subcode = ,
year = 2023,
type = documentation,
revision = 0.1}

\title{Découpage d'inserts "Kaizen" en mousse}

\author{Benjamin Bonnal}

% DD MM YYYY
\date{04}{01}{2022}


\maketitle

\tableofcontents

%----------INTRO----------%
\section{Introduction}
Le but de ce projet est de créer une méthodologie pour la fabrication d'inserts à outils "Kaizen" en mousse.

\section{Design}

\subsection{Disposition des outils}

\figh{initlayout.jpg}{label}{0.7\linewidth}{Pré-disposition des outils}


\subsection{Dessin vectoriel des contours}

\subsection{Transfert des contours en CAO}

\subsection{Génération des chemins d'outil}



\section{Fabrication}

\subsection{Outillage}


\subsection{Usinage}


\nodisclaimer

\end{document}



